係咪個個女人都鐘意無啦啦人間蒸發

早幾日仲話同你一齊好開心屌得好爽
過幾日就已讀不回
人都搵唔到
完全唔知咩心態
次次都係咁

係

其實都係發覺自己唔係太鍾意你，費事煩

咁講聲都好閒啫

驚你纏着/ 唔想解釋

男人咪一樣係咁